6:05pm - 政府藍剔...我想問下...

咁而家應該要點做? 下一步係點?

點解連續有幾個問下一步點做既post

吉時已到 大家準備起筷
各有各食 唔使理其他人

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

先去金鐘